其實慈善機構返工,同事會唔會比較友善?

平時就幫開人
對同事都應該幾好

跑數sales 計唔計

見有間請it support
唔知好唔好做

唔會

係馬會總部返過，d女人煩到痴線

通常麻煩d就真, 女人多, 辦公室政治特別嚴重

一間間啦，有啲可以關係好好
interview見到supervisor嘅嘴面都大概估到公司文化

唔會㗎 好多八婆同佢哋眼光好短淺

馬會不嬲睇錢先

我linkedin睇個間HR manager都係女人

點解間公司係攞人地/政府錢去幫人
但想返工就唔幫

點短淺法
我見請好多社工

唔好呀，伏到喊

幫幫幫幫條命
保險佬都係幫你開保單
地產佬都係幫你買樓

慈善機構只係沽名釣譽既偽善狗生意
有鏡頭就捐錢冇鏡頭就收錢
咪咁天真咁傻啦

保良局明愛東華三院都係咁?

閪到不得了 又鍾意搞小圈子 返慈善機構都係打份工啫 唔會特別好人

你上ngo secret睇下，睇完再上黎講下覺得點啦

backoffice仆街？
咁社工好唔好人

打份工
幫乜鳩

睇你邊間, 依講到邊間我答到你

SWD資助金額25大以外可以唔使考慮

NGO一定要揀D前線同事唔使跑數都財政穩健的, 有老人院的係首選(too big to fail),
另外就係要run唔使bid project都生存到的恆常服務

服務對象唔可以太專, 最好有唔同年齡層/組別, 例如老人家死晒都仲有幼稚園咁上下